當一個朋友，你 feel 到佢有心避開你，有乜方法可以補救段關係？

Let him go

其實同你唔熟

屌你老母我跟本唔撚想同你frd, 痴撚線格鳩硬黎 最撚憎

其實冇 除非人地痴線
如果唔係就反省下有冇做錯野

本來主動識你係覺得有潛在利益 點知你毒撚格冇朋友
冇利益咪當你係草[/member]

exact7ly

俾佢避就得

我都試過，搞到抑鬱，依加隨緣算數

有利益先係friend咁不如唔要

首先你係咪真係當人哋係普通朋友先？

用返你對普通朋友嘅心態同態度

算數啦

賣保險？

建議順其自然先

好耐無見點知你係未sell 保險

我曾經都好重視友情，不過人大咗其實都好應該知道淨係得自己單方面咁係冇可能維繫到
其實男性朋友都比較好少少，異性果啲之前幾friend都好，佢一拍拖之後，就點都有少少避忌，要顧忌佢男友點諗，仲可唔可以成日WhatsApp同你chat?單獨同你出去食飯睇戲？換轉你係人男友又會點諗？啲人成日話男女之間冇純粹友誼，其實我信係有，但個女性朋友又信唔信，人哋男友又信唔信？
不過就算係男性嘅朋友都一樣有問題，始終人哋好多時間都要預留畀另一半
如果你抵受不住寂寞就最好及早搵個男/女朋友，咁當然，人唔係話除咗拍拖之外就冇哂其他人際關係，但真係要睇開啲，好多事都係不能強求

樓主今年幾歲?

同幾歲無關吧？